姜皓文《翠絲》女性造型 魚網絲襪與睡衣

如真～如假～
如打飛機可J自己～

屌 又幾撚正

兩隻字都可以中間斬開

連上畫日期都左右對稱